{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65364&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔캄캄"
    },
    "text": "この居心地の良いホテルは、心配も心配もなく、完全な一日を過ごせる場所です。 モダンで感覚的なデザインの外観と清潔で清潔な感じの客室をご用意しております。 天安総合ターミナルは徒歩圏内の距離に位置しており、天湖池·生活体育公園は車で5分の距離に、韓民族歴史文化公園は車で8分の距離にあります。 チェックインは月~金曜日の午前5時、土曜日の午前8時、祝日の前日の午前5時に始まり、チェックアウトは月~金曜日の午前3時、土曜日の午前2時、祝日の前日の午前2時に締め切られます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されており、駐車も可能で無料です。 宿泊客の特典としては、ロビースナックバーで無料でスナックやコーヒーを楽しむことができ、ミネラルウォーター4本、炭酸水1本、炭酸飲料2本もご提供しております。 また、Netflixを視聴することもできます。 全客室での調理は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、写真と実際の客室が異なる場合があります。 チェックインの際にはベッドタイプが記載されていない場合や、特定の客室やベッドタイプを選択できない場合がありますので、ご注意ください。 最終客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "このホテルは徒歩圏内に天安総合ターミナルがあり、車で数分の距離に天湖池·生活体育公園と韓民族歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金曜日の午前5時、土曜日の午前8時、祝日の前日の午前5時に始まり、チェックアウトは月~金曜日の午前3時、土曜日の午前2時、祝日の前日の午前2時に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊客の特典として、ロビースナックバーで無料のスナックやコーヒーを楽しむことができ、ミネラルウォーター4本、炭酸水1本、炭酸飲料2本が提供されます。また、Netflixも視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではこのホテルを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの写真と実際の客室が異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により写真と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、最終客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプはチェックイン時に選択できますか？",
            "answer": "ベッドタイプが記載されていない場合や特定の客室やベッドタイプを選択できない場合がありますので、チェックイン時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 499
    }
}